割自己員工9菜！資金壓力沉重 傳支為放寬員工認購虛擬股票

升就賺 趺既話呢?

真金白銀買紙倉，仲要無得止蝕真係公道

對國家無信心?

勤力d 返工對沖

所謂「虛擬股票」，是企業獎勵員工的1種方式，持有虛擬股票的員工可享受分紅及股票上漲的收益，但是與一般持股不同的是，員工沒有對企業的所有權及表決權，也不能轉讓及出售，不過華為規定，員工有權利將虛擬股票賣回去給工會，而在華為任職超過8年的員工，也有權利在退休後繼續持有股份。

okay咁所謂嘅工會嘅錢又喺邊度嚟

升就唔俾員工買啦

福利喎

重要講「放寬」好似施捨畀班員工咁

不如派兩格大富翁地皮
等人行過踩中收下錢

虛擬股票
咁虛擬糧食都得啦

會升, 不過唔比你員工放

真係好景時內部想買係有好大限制的.............

華為員工當時係分級別限制認購持股量
13級就兩萬股

開國老野一早爆左MAX唔比買

現在可能分分鐘唔買就即炒

一世都要做奴隸，支那又贏

仲要唔係公開市場，唔知啲價點定

股票都唔夠虛，仲要虛擬股票

你唔買啲老野點散貨
隨時內部又作啲假消息氹員工買股
貼錢打工

被認購

同老笠有咩分別

點解割九菜依D蝗語係連登從來無人屌? 仲愈用愈多

債轉股

係華為講權利

係咪唔記得左之前有個員工離職俾人屈佢要脅公司乜乜柒柒，然後公安即刻立案拉人，而原因只不過係華為唔想跟勞動法賠錢咁簡單。

最後個員工係每次同HR對話都有錄音先俾人放返出黎，的公安仲要賤格到拉人即刻上佢屋企沒收晒佢所有電子設備。條友仔自己醒目將錄音copy留俾朋友先翻到案。

到時工會唔收你的股票？ WFC??

BTW，支那人點可以唔支持支那國

早幾年都算係既
而家